然後，高管向大腦的記憶中心海馬體發出中止信號。 研究發現，大腦有一個內置的系統可以將不需要的記憶拒之門外 
 如果NFT認為TAGSAM臂落在危險地圖標記的危險物體上，它將自動執行中止燃燒，使航天器向上移動並遠離表面。 美國國家航空航天局的一艘宇宙飛船即將打撈一些小行星碎石尼爾·帕特爾，2020年10月14日，MIT技術評論 
 由於中止是在火箭的主RS-68發動機開始點火之前觸發的，下一次發射嘗試的延遲可能不到一週。 Delta IV Heavy再次擦洗，ULA首席執行官誓言改變準備操作Eric Berger 2020年10月1日Ars Technica 
 艾倫做出了選擇，她跳下樓梯打掉了孩子。 為什麼否認顯而易見的事實:好萊塢在墮胎問題上的落後立場|Teo Bugbee | 2014年6月10日|DAILY BEAST 
 她們打掉自己年幼的孩子，把自己的年輕人關進監獄，因為他們從未學過如何摘棉花。 Cliven Bundy的著名支持者說的話，前後|Olivia Nuzzi | 2014年4月25日|每日野獸 
 傷心欲絕的她拼命往上爬，希望孩子會自動流產。 打破珠穆朗瑪峰的玻璃天花板|阿曼達·帕多安，彼得·祖克曼| 2014年3月30日|每日野獸 
 薩拉·佩林正在全國各地旅行，提醒人們“憤怒的無神論者”想要“從聖誕節中取消基督”。 是保守派真正想讓基督離開聖誕節|Dean Obeidallah | 2013年12月17日|DAILY BEAST 
 突然，任務控制中心(由埃德·哈里斯配音，向阿波羅13號致敬)命令團隊立即中止。 阿方索Cuarón他迷人的科幻電影《地心引力》，由桑德拉·布洛克和喬治·克魯尼主演|馬洛·斯特恩| 2013年9月1日|每日野獸 
 我已經盡了最大的努力終止這個大bug，但我找不到任何異常。 緊擠，查爾斯·丁院長 
 在我們起飛並穿越英吉利海峽前往歐洲後，通常會有人中止任務。 兔子傳記|羅伊·本森 
 有些跡象使我認為它們是由於與主葉柄匯合而終止的。 查爾斯·達爾文書信大全第二卷|查爾斯·達爾文 
 日夜連續等量的酒精和水會使其失效。 優生婚姻，第四卷(四卷之一)|格蘭特·黑格 
 挫傷的葉子用於局部疼痛的關節和流產的梅毒腺皰和各種膿腫。 菲律賓藥用植物|T。 H. Pardo de Tavera